美國大選一問

侵可以贏嘅機會係咪已經好少？
係咪可以準備定打內戰？